點解有啲人分手之後總係要喺人哋忘記咗佢先再出現返？

係咪好撚好玩

yes⋯🤮

悶又想揾嘢攝吓時間咪揾吓你

屌
做咩將我故事講出黎

發生咩事🤔🤔唔通咁有緣在街上重逢？

我同前度試過喺街上重逢，勁傷心咁喊出黎